Репозиторий и требования к ЛР
=============================

Репозиторий: https://classroom.github.com/a/YXAL2SxU

Требования стандартные:

1. CMake
2. clang-tidy
3. clang-format
4. Компиляция без ошибок и предупреждений.
5. Стандарт: минимум C++17, можно C++20.
6. Тесты обязательны.

Структура проекта остается на ваш выбор. Независимо от выбора
код должен быть структурирован, лабораторные отделены друг от друга,
подключение заголовочных файлов без использования относительных путей.

Вы можете для каждой ЛР создавать отдельную библиотеку или создать одну
библиотеку ``libcsc`` на все работы, но в этом случае хотя бы разложить
исходники разных работ в разные каталоги. В каждом задании указано ожидаемое
расположение исходников, но это только рекомендации.
